其實地圖炮同政治潔癖撚算唔算係2種極端既垃圾

地圖炮=咩都屌一餐, 視撚晒全世界為敵人, 例子: 5毛小粉紅深藍屍,14年熱狗城邦同部份本土派
政治潔癖撚=咩都唔撚好做, 唔做唔錯就可以永遠企係道德高地, 例子: 左膠, 14年泛民, 19年熱狗城邦

咁你明點解14年果期高登時事台咁撚不堪, 地圖炮VS政治潔癖撚, 海軍鬥水軍, 垃圾鬥垃圾

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

Pish

地圖炮=-除左自己之外全撚部都係敵人
政治潔癖撚=全世界都係自己人, 包括ISIS., 殺人政權同支持殺人政權既5毛深藍屍

地圖炮果d係黃藍都屌

根本為屌人 冇立埸

[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席